一人一個冷戰時咩動作你最憎對方既行為

同異性笑住咁whatsapp 唔理你
隔住個mon都聞到陣臭閪味

cut電話 完全唔理你

完全唔理你 行得好快 轉個頭唔見咗佢

block柒晒你

當你為佢煩時 佢同緊異性打機